prosta aplikacja CRUD dzialajaca na serverze TomCat wykorzystujaca podstawy technologii i frameworkow: Spring, Hibernate oraz MySQL

simple CRUD aplication(works on TomCat server) with Spring, Hibernate, MySQL technologies


21.01 :added scripts to create SQL database
